[NBA 火箭] 回應中共 tweet 戰！

中共實在野蠻
最近因為香港, 中共搞 Tiffany, NBA, Apple, Blizzard, Vans 等等 全球不應再忍

今晚（10月10號 ) 香港時間8點開始（美國 時間 早上 tweet 多啲效果) 下面嘅 tweet, 一齊 tweet 爆佢。 自己 tweet 完 叫朋友再 tweet :

The Chinese backlash against @dmorey is an affront to the universal values of freedom and human dignity. China is selling its market for our freedoms. We need to say No together. We call on all @NBA teams to tweet this in unison for solidarity:

Together WE STAND WITH FREEDOM

#tag都無一個點draw attention ar

改咗 睇下個 LIHKG post...

tweet this:

Chinese backlash against Rockets @dmorey is affront to the universal values of freedom & human dignity. China is selling its market for our freedoms. Say NO to #ChinaHegemony We call on all @NBA teams to tweet this in unison for solidarity:

Together WE STAND WITH FREEDOM